英文科Level 1 考生表現示例

睇完隔離post，上網搵吓英文科
笑到我

垃圾到咁都肯去考 算係咁啦

最正係連level 1 sample都寫得好過班狗

beg bag bed bad

用"his"做last word

起碼明佢想講咩

Beg bag bed bad

老實講,肯寫肯講肯睇算係咁大把做野既撚樣連單字都一句『唔識睇』就乜都唔撚做
亦有一大班撚樣連試都唔試考,直接no show,果班真係地底泥黎

我睇到呢度都笑左出聲

黑警叫鬼佬講中文

Lv 2唔得咩

其實幾欣賞佢肯寫咁多字
仲要大部份內容其實都睇得明

估唔到識coach同ability

係咪讀寫障礙果d?

香港咪就係咁囉
每樣嘢都會有人叻有人廢 但就比人咁樣擺上嚟笑

我諗佢真係有盡力，但能力不足，唔笑佢啦

我覺得ok la

睇得明喎
好過one number two numbers好多啦下話

He "thing" any people have potential

One number pepper gun
Two numbers pepper gun

如果知自己英文唔好 肯寫已經勇氣可加
笑唔出

睇到佢真心想讚數學老師 算有啲內容啦
好過今朝考history果個亂作
呢個值level 1多過今朝果個

唔識串bad think但識串mathematic(s) favourite

可能前面有得抄

睇得出盡力，幾好呀

好過班亞洲最優秀嘅

有一刻諗過佢係咪得特登玩嘢

識用coach我都覺佢學到嘢

識串咁多，我都唔得

勁！

雖然真係好好笑
不過佢肯出盡力嘔啲嘢出嚟
個態度係抵讚

雖然佢英文唔夠好，但都盡力寫足咁多行，而且有內容仲要睇得明，我欣賞佢呢份心，希望佢唔好見到自己俾人笑就氣餒！

起碼有認真考，冇absent，冇交白卷
即使能力有限，勇氣可嘉

Most good
做咩唔用the best 算

好過班狗啦

起碼最後串啱

應該係goodest喎ching

好多垃圾到咁嘅人係唔願去考

睇得明個意思都算係咁
估唔到都識potential 同coach

因為唔識囉

lm

goodest English ever!!!

講真大把人出街講英文都係咁上下
無咩好笑

我band 3學校出身
英國讀書洗底
條友識好多生字係大部分band 3仔呢世唔會識
條友應該唔識點用啲字 同冇人教佢grammar
應該日日係屋企讀字典

One number canister

真心講 呢個學生有得教 肯寫滿 又有少少vocab
我比較相信嘅係佢遇唔到一個識教佢嘅老師

諗住入嚟笑下，點知睇完反而好respect佢

his不嬲都可以用做last word架喎
只係佢用錯

Coach 名牌嘢

好欣賞佢肯寫

同意. 真係有嘗試去寫下文, lv 1 係差, 但好過d 狗, 字都唔識, 咩problem?? brian problem......

how about“ goodest” ?

water potential 定 field potential

感動位

呢啲方式教更有印象

何不食肉糜？

仲識用apart from

完全睇得明佢寫乜

寫得好過我

I will miss a lot of things. Take my class desk, classmates and school library as examples.

But what I miss the most is my Maths teacher. His best thing is that he does not support you for not doing anything. He thinks any persons, including bad students, have potential. And his ability to coach students is good. He coaches me almost everything, apart from Maths, for example, problem solving skills. So he is my favourite teacher. Although I cannot often see him, I will often come back to my secondary school to visit him.

環保
唔洗隔一隔慳左紙

Can not support you can not doing

無我想像中咁差喎
至少唔係交白卷
又肯寫咁多 好有誠意

真 香港人最鍾意笑人英文差
學英文最重要係敢寫敢講 唔明有咩咁好笑

至少明佢想表達啲咩

英文母語者睇唔睇得明 goodest呢個字？

其實有冇諗過呢位考生到最後都係去左做黑警呢個可能性？

另一篇示例，其實點解第一個英文字母大楷都唔肯

respect

有

其實佢盡左力；睇得明；我諗verbal咁講比鬼佬聽都溝通到

希望佢睇到個post唔會太唔開心，Ok架，如果唔係成日用到英文我諗都夠；如果要用到/ 再考，再比啲心機係可以做得到！Tune下個grammar就得架啦

若果寫呢篇文果條友睇到呢個POST，希望佢睇到呢篇翻譯，世上無難事！

拎U先可以做one number two number嫁嘛

黑警寫唔到咁深嘅英文

首先佢地要讀得到上中六去拎條U

小朋友嘅he his she 嗰啲都未分到喎

應該輕度，肯去考仲寫到咁多字都算係噉啦。

有冇諗過其實個考生識字唔算少
係grammar有問題
而識字唔識grammer正正就係香港教育既通病
grammer係要靠多聽 多接觸 多用去磨練返黎
呢位考生好明顯就係淨背生字 但平日冇接觸英文
所以先會寫呢d野出黎

肯寫已經好好
有咩咁好笑

dse應該點都升到中六掛

冷戰到底有多冷？

但串mathematic 算係咁

得香港人先會走去笑翻香港人英文廢
肯寫肯試 語文溝通到咪得

勁過班毅進仔

唔好笑佢啦

唔好睇小班垃圾

英文到而家都係咁差唔知點算

係咪鄧麗欣個英文老師教I am very miss my class

Potential 雖然串錯，但係都算深嘅生字

你仲可以試吓睇通識(用英文寫) 拎1嘅samples

寫得出problem solve (solving) skills 都睇得出佢vocab唔係話咁差
出問題只係grammar方面

細個仲記得高中老師教答題都要企企理理，見到呢句其實已經比左分。

其實你寫出嚟係咩意思 幫佢改grammar? 但係都仲係錯嘅

證明佢真係好鍾意佢maths老師

Your english ability is as good as his.

佢嗰個係potentail

認同，冇人天生英文就叻，自己英文廢都肯去盡力考應該值得鼓勵

我只係嘗試逐句寫番完整意思出黎 唔係要改到全對

成段都係sentence fragment
巴打可以幫佢上level2

希望你睇到呢個post 考dse唔好錯

學校唔會睇考生表現嚟教有咩寫得唔寫得咩 咪又一樣

返去小一重新讀啦
陰公

最好笑係睇佢畫走左個d
睇得出佢諗得好辛苦

我譯唔明數學老師最好係咩
唔幫d人唔做野？

支持

真係呀，呢啲真係可遇不可求

肯用英文寫肯用英文講就得啦，點都勁過黑警
串到mathematic（雖然少咗個s）已經勁過香港好多人（同狗）

同鬼佬應該溝通唔到
鬼佬應該會覺得好 confused

用得英文讀通識 英文都唔會差得去邊

學術交流

幾好

起碼佢知到 4個英文宇

唔同意思

唔覺有乜野好笑 係 佢錯處多咁有咩問題 而家佢想差？佢都想寫一段好嘅英文 但佢可能遇唔到一個好嘅老師教佢所以先咁
應該欣賞佢肯嘗試作答 冇放棄 笑佢廢嗰啲人我屌你老母臭化閪啦 你條闔家鏟就真係垃圾喇

講真可以去到咁我諗9成學生責任
唔放棄自己嘅人唔會寫到咁

屌 歷史個個鳩好多

若果真有其人, 佢第一步需要嘅未必係寫到5**嘅範文, 而係起碼句構完整, style錯/tone錯/run-on sentence 就放埋一邊先.... 其實都適用一般英文差但想進步嘅考生。

有大楷呀 放大啲睇下個L

加多句
見佢串bad 串得咁辛苦
Potential 串錯咁少已經算係咁

冇錯！

咁樣都有1
咁u會係點？

睇得明

此風不可長

起碼有盡力 respect

冇錯

當你入BAND3
由中3至中6教英文既老師 每2個月轉一次
有試過1個月轉左3次英文老師
有試過4個月冇英文堂因為冇老師
你就明點解會寫到咁既文

淨係唔明呢句，可唔可以解釋下

其實都睇得明

還好

真心覺得 佢肯寫咁多已經叻㗎啦

係呢到竟然見到有正面comment

有content算唔錯

Agger 呢個學生有樣野幾好
就係佢既思路其實算清晰
有啲人就算英文比佢好 但諗野冇上文下理
寫出黎只係一堆英文字 唔知佢想表達咩
所以呢個同學仔寫到簡單sentence structure
應該已經合格

佢唔支持你唔做任何事 (利申: 教過好多學習障礙嘅DSE學生)

懷疑大家誤會曬，我估應該係前面有啲內容，之後要佢代入返個主角去寫，所以數學老師係虛構，串啱嗰啲大家認為較深嘅字可能都係有得抄。
認同肯嘗試作答係值得嘉許！亦真係明曬佢想講乜。

香港警察考生示例

完美抽

覺得第一篇好好多，起碼有內容，講點解鍾意個數學老師；呢篇除咗”we all play together”之外完全無內容可言

佢啲字幾靚

有ability, apart from, include, potential 依啲字

應該有2啦下嘛

咁你miss既應該係英文老師而唔係數學老師

我覺得日常溝通上用到，或者唔係咁流暢，但有立意，有嘗試，繼續學落去唔係難事。

學語言不外乎多接觸，所謂文法學完咪又係要多聽多睇先可以鞏固到，香港人一味執人邊度錯係無助學習架。鼓勵日常多用英文先係致勝之道

香港人，學英文啦

Kowloon _ Secondary School
差D自爆

起碼睇得明

miss唔係掛住咩
英文老師咁垃圾點會miss佢

學英文從來都唔使學校教
係你冇興趣學姐

關乜撚係 你想讀既去睇6年美劇都學到英文，自己買本exercise做有幾難
講到你好撚想讀但係環境唔允許
咪將自己成績差既責任賴去其他人到啦

都幾肯定佢個英文老師係垃圾教畜
一係平時唔會有作文 一係就求其鳩改學生作文
呢啲錯處似係平時冇畀人修正過就去考咁

miss仲可以解錯過、錯失，其實我搞下gag

佢應該係寫晒先再揀

Agger

幾時大細楷反而唔識

岩呀 唔計grammar, content word 有連貫性, 有由舊推出新嘅規律, 應該係思路正常但寫唔到

想讀呀你估你講既野我冇做?
由幼稚園開始英文未合格過
補埋習都冇用
你未去過果個環境你點會明想讀然後成班mk係度玩係度恰d老師搞到冇人肯黎教既感受

有讀寫問題

笑唔出
起碼佢仲肯去寫
而且思路清晰 識啲字

執下grammar應該有2-3

仆街真係睇唔明

3就唔會啦
2都仲有機

咁都唔係U?
(而家仲有冇U?)

其實唔係真係咁差
起碼肯寫，大概都知佢想表達咩意思

Band 3學生有好多直頭交白卷/唔考，連level 1都冇，要笑應該笑咗嗰班垃圾先

一開始睇唔明 之後先發現原來係直譯

Content分我覺得會失好多
言之無墨咁

前排先有po問點解香港人咁驚講錯英文
又講到自己好包容,係人地唔敢踏出一步

依到就有po係到拎啲差嘅例子出黎指住黎恥笑

其實睇得明

係
唔應該笑人地嘅language差
最緊要嘗試同去用
歷史題9up就應該笑

睇完完全笑唔出反而覺得佢好慘俾人po上嚟笑

英文天王

one little two little ....

好欣賞佢
雖然好多唔啱 但其實全部睇得明
佢唔識但都肯寫 比心機寫 冇交白卷冇hea做
我覺得直頭可以比2

竟然睇得明

我講緊既係 你要讀既自己就可以讀到 洗咩靠老師？
mk既有mk既玩 你話你上堂冇學習氣氛ok
咁你咪落堂自己翻屋企讀書 有幾難？

你講咁多都係為自己搵藉口姐 咁你而家學緊英文未？

懷疑係打機學

呢度有一個

係咪得我覺得佢似特登多過真係lv 1
識啲真係lv 1嘅人，唔好話mathematic, maths都未必識串

講真都算係咁
至少明佢想表達d乜

佢有文有路睇得明 未至於lv1 呀

其實算幾有心機做啦
值得鼓勵
比起隔離history 嗰條作文9upper

唉佢邊有諗過有一日會比人拎出黎鞭屍
希望佢比心機讀番好英文

my powre pwoerful

真
佢講佢老師覺得人人有潛質，再睇到佢既文，就更覺得佢老師好好

咁你咪落堂自己翻屋企讀書 有幾難？
我有呀 所以我咪就係果間垃圾band3 既第一囉
但都係英文拎1咁咋麻
你都只係想話我搵藉口姐
我盡晒力都係比人話搵藉口架啦

同埋你要讀既自己就可以讀到 洗咩靠老師？
咁要學校黎做乜? 個個靠自己啦

好努力串啱左

proficiency *

準考證咪有

起碼佢由一開始串錯晒
都最後揀啱咗隻字
好值得嘉許
嘗試精神

有咁醒就唔會lv 1 啦

似，佢地會混淆相似發音既英文字串法
正如beg bed bag bad果行

我覺得呢個同歷史科個份比係好好多
歷史個份完全係鳩作 除左寫字靚完全亂up好似單純玩野
呢份起碼feel到佢係想寫 但真係唔識英文

佢應該係用記憶象形咁寫

可能佢個數學老師真係好老師來

巴打唔好勞氣，呢度好多人都欣賞你嘗試既

所以政府高官永遠唔會明基層市民嘅感受

其實最撚好笑係個隻狗係高級督察
啫係起碼u grad
唔知邊間u教到有咁嘅學生

家庭比咩成長個學生都好關鍵

唔知啱唔啱
但係感覺佢寫呢啲嘢係出自真心

睇到喊咗

level 1即係會考既U定F

grammar定grammer

無打支那版算係咁

你肯讀書英文都係1？咁有冇搵補習？
band1頭以外既學校本來就係冇撚用
banding唔同係入面學習氣氛環境唔同
啲老師都係咁垃圾 你去睇band1 2成績最好既學生一定唔係上堂最專心既學生 而係上堂做自己 落堂最勤力既
唔知你咩環境亦都唔知你有咩障礙導致你英文考咁耐都係1
但係我阿媽50歲先開始學 學咗一年幾而家起碼識睇識讀小小

多謝你
見到咁多人講d正面野令我覺得我冇白費到努力
起碼而家都係個大學生

點解馬騮國英文咁好

其實鬆手D應該可以比2?

講真，除非你係智障人士，DSE英文拎個3真係唔係咩難事，擺明係你D Band3仔鳩讀當勤力

佢肯答都值得表揚下
只係答得差
唔係學習態度差
明顯係由細到大
都未遇過肯比心機教佢嘅老師

睇撚到以為手機個mon有毛

睇得出佢盡左力啦,但其實呢幾年個standard其實係咪低左...睇番13年嘅lv1

因為真係睇到你盡左力，唔係好似隔離歷史科嗰個小說家咁嘛

由中4開始搵鬼佬黎補習
每個月2000$ 佢教左好多人拎5**
補足3年
我都唔知自己有咩問題
其他科冇補過習都高分
一有英文就點都唔明唔識

都係錯tense prep個d
成日學埋d vocabs
但最基本一句句子點form都未學識
教育制度問題

呢個拎3都得

佢手字都算寫得幾好
BTW咁樣都唔係攞U?

咁都好彩我band3 鳩讀當勤力都入到大學

嘩 唔怪得level1啦 he thing

唔知點解睇得明
只能講冇嘅讀專科唔好aim咩大學
加油

有冇諗過搵啲補底既補習
可能問題就係出於個鬼佬教開好勁既學生
而你可能連中學程度都冇
眼高手低反而幫唔到你

其實都叫睇得明內容 算係咁啦

突破盲腸

Hi小學生

Respect嗰d 真心定假膠
正常小學生都唔會寫成咁啦
讀到中學 讀10幾年書
老師教得幾差都好
稍為有認真學習過都冇可能咁樣

可惜數學老師冇份教佢英文
識教英文既老師真係好少
同埋英文老師好多都好嚴肅惡死
學生講英文 一讀錯少少就大聲糾正
十幾歲既學生咁要面 下次更加唔敢講唔想學

希望同學仔睇到呢個post
睇到大家既鼓勵 唔好放棄

想問窮撚邊到睇美劇？我而家有錢當然知 但當年無錢我真係唔知邊到有美劇睇 食個飯都要問人借 點買exercise
想學下英文又要背中文默書 背背下屋企又嘈 去自修室？ 成個臭又爛 比人笑到唔想溫

I cannot offer his butt i will offer my back

有呀不過錢唔係我出我冇話事權
比人迫去鬼佬補習
d上一代以為鬼佬英文好就=識教人麻

想知串錯字 但個音差唔多
但係意思又唔一樣果時
係咪都係當成錯
定係呢D都係好個人主觀去評分

明珠viu咪有 仲有英文字幕

以前我都咁諗
不過過左2019 年之後我覺得非政見類既討論，無需要踩到咁盡呀，俾個鼓勵人可能佢個心境會爭好遠

講緊家境普通但學校環境唔好
家境差到要問人借錢食飯又讀埋啲垃圾學校另計

但正常grammar小學都會教....
已經唔係要佢用好深既連接詞或者語句
佢係連verb noun果啲都未識分

留意返 佢係寫potenttail

識mathematics依個字點都未去到勁過好多香港人

你講真㗎

寫得幾真心, he can not support you can not doing

巴打 唔好太care佢哋 係有啲連登仔0同理心又唔肯欣賞人

咪臭係
你都唔明人地有咩難處
考得差=無努力
band 3連英文堂都唔係用英文
寫讀都可能可以靠自己
聽說就死9成

九成九係

邊到有電視比你睇？
大大趕播住六點半新聞報道 你試下轉台 連少少清靜嘅時間都無埋

呢班level 1 好大機會就係未來狗。。。

認真，以Band 3學校嘅教學水平黎講，真係播片取代老師好過

呢個應該係sen
平時我見啲學障仔寫野都係咁
Brian寫成Brain
Bag bed bad 呢個仲典型

其實tense我覺得佔分唔太重
我個陣過去式都唔識
Writing 啲tense亂黎
都拎Lv3

無可能 咁差點2

你有得睇六點半咪有電視睇
明珠英文新聞有字幕又免費

睇得出已經好比心機去寫

可能係連登仔
Band 2 3大把grammar都唔識既人 講一句完整英文都唔得

yijin要考dse？

好過班垃圾交白卷
其實佢有內容只係讀寫障礙呢樣野令佢表達得唔好

你地真係唔明架喎
你試下轉台比老豆老母打撚到你仆街

巴打會唔會有讀障？
我自己都有類似情況 但出現喺數學
啲數學我粒粒字都識 但一夾埋一齊 一有數字就唔知up緊乜

即係呢你屋企嘈咪出去温
一陣又賴個身臭
學校有無圖書館借英文雜誌？
公立圖書館大把資源

好贊成你睇法👍🏻好想屌柒笑鳩人果啲垃圾

You guys so like laugh 9 other ppl, then use your god hand god pen write d masterpiece let us learn lor dllm. Ppl ground learn eng no let you laugh ga. Real say, you laugh 9 ppl ground before, you at least know to read whole scmp and no problem mix tong with ghost guy sin la. Dllm a and the dou not yet know how to use jau come out diu diu diu. Good heart die back to your shit hole eat shit la.

會唔會係你寫出嚟？

我唔知你地
我點都有一兩個鐘係我電視話事
咁你想用美劇學英文呢條路就把握時間轉去明珠

我有諗過
因為事關d miss呀sir 話我其他科好好
照計讀書唔差
英文點會咁樣

差不多先生，差不多的天真

好L驚自己到時dse 寫到咁

Plot twist:作嘅

Brian problem

我覺得讀障真係有分科
我呢啲case真係好唔知jm9
所有野一有數學就食撚哂屎
好撚在數學唔係睇好重 唔係唔洗指意做大學生

冇野架
去讀毅進之後考狗囉
唔好睇到香港學生咁勁
好多都係鳩下鳩下 完整中英文都寫唔出

就係你D撚屌成日笑人英文搞到好多人唔敢講怕講錯

Agger！

應該有讀寫障礙

其實有咩好笑 可能人哋識其他野你唔知姐

所以d狗咁撚憎大學生
心理缺憾由中學開始

睇到呢到反而覺得你當時英文差係你自己問題唔關環境事 可能你有學習障礙

合法作弊

香港人咪睇得明鬼佬都唔知你講乜

writing有啲markers亂9嚟改 自問用好多深字 又啱grammar 得4 平時唔止

Band 3都入到U
巴打

我以前都係咁乜嘢grammar 都唔理，要名詞就直接放形容詞落去，用中文去作英文作文，

省返啲錢買英文故仔書仲好

似讀寫障礙嗰啲
尤其見佢bag beg bed 嗰行揀字
feel到佢盡左力

有時有興趣都變到冇興趣
學習環境一定有影響

當你認真上堂
有野唔識去問
隔離班撚樣唔係上堂
但係見你問野又會屌鳩你
扮正義話阻住老師教書
之後又繼續上堂傾計

你又諗下有班人上堂老師有心教書
但係班撚樣係隔離嘈
個老師又淋照教算
你上堂都難專心啦

咁撚多科都要比班仆街搞，科科都卡住卡住又要自學，唔係個個都搞得掂。

當然你可以話有心可以自己學
但係有時有啲位卡住咗係要有人解答好
每個人資質/家境唔同

唔好煮死人冇興趣學

利申垃圾
細個學英文既時候已經搞唔清基礎，搞清楚1既時候已經教緊3，追唔上進度。
嗰時冇咁發達屋企又窮、自己又唔識搵咩方法去解決（屋企人低學歷，幫唔到你），到最尾放棄咗英文。
本身其他科都幾好，但係因為英文差入咗band 3，入面堆人唔撚係讀書，最後hea住讀，其他科都炒埋。

你諗下，好多band 3，1年得幾個入到U，入面學習環境真係好撚差。

睇到beg bed bad覺得佢似讀寫障礙？

可能個學位買返嚟

正評for respect

呢個應該u啦
屌你老母啲英文仲衰過小學生

佢都算識d 生字啦,coach 都識

己經好過好多人
我以前睇唔一啲中文學校學生嘅功課仲攪笑
之得我叫佢哋喺我面前讀出嚟
直情都唔敢添呀
佢哋淨係識 “艾糕吐豉菇敗筆屎”

其實佢表達到個意思
多錯字同唔岩grammar咁姐
誠意可嘉

呢篇好明顯唔淨係關英文事啦
啲內容都on99

其實佢咁樣程度，俾d勇氣都可以同外國人傾到計。
但one number two numbers就真係唔知乜鳩事

見啲人話咩點解讀咗咁多年英文，點解寫到咁
但其實社會上有好多真係比正常學生，學習或者智力真係差咁啲，可能你冇點讀過啲band3學校喇，band3入面真係有好多呢類人，佢地都係要逼住學，有啲仲留2-3年級。認真講句呢啲天生既問題，大家唔好咁功利喇

其實講真個學習環境唔同，你勤力同吸收嘅程度都唔同啦
唔講band3入面一早覺得自己要讀書而默默耕耘嗰啲

佢都話可以有成幾個月都冇英文堂
身邊啲垃圾同學肯定玩到痴線讀書風氣極差

如果身邊嘅所有同學都努力讀書
至少起碼影響到你嘅諗法
玩到癲點都好都會諗吓係咪應該要一齊讀書
會想自己融入返個圈子唔好成為另類

估唔到呢度啲comment咁正面
寫文嗰位巴打唔介意嘅話可以作幾篇文擺上嚟 應該好多人肯幫你改

good try

咁樣去旅行， 單字溝通都已經好幫到手

好欣賞你！加油巴打！

個個人學習曲線都唔同㗎啦 就係你班仆街成日左屌右屌 搞到人冇哂自信 鼓勵下人唔得嘅咩 你英文又有幾好啊 係咪一樣野唔做到最top都要比人屌

英文呢d野 只要將你身家的80％放入美股度
你就會極速識左。
學生應該試下咁做，分分鐘首期都win埋返黎，未畢業已經係有樓之人。

有咩好笑 職場d高層出email都係咁上下

Agger, 起碼有嘗試過！

語言真係要浸一浸先學到D野
就算身邊D人中英夾雜 唔多唔少都偷到D英文返黎用

中小學 有多D朋友中英夾住黎用,
浸下浸下學到既字應該都有以萬計既量

笑還笑
睇到佢真係盡力去表達對數學老師尊重
就算英文唔好都未至於亂寫或者放棄
真心respect

正係對英文先咁喎

唔會掛 咁errors

見到佢好努力想串啱佢 我respect

做乜放我篇作文上黎 以後唔補你喇

你入黎見到咁多人討論篇文
有乜感覺

勁

有咩好笑 我英文拎U到而家都一步一步升到U啦

屌錯人？
靚抽wo

you mean #5?

其實都叫肯寫 盡左力 係學得唔好
老師問題大啲

其實有咩好笑

全篇用大寫He
寫聖經咩大佬

一開始以為實比人笑到仆街 叫我唔好做人果D 咁垃圾
因為都慣左
但見到好多正面回覆
同埋好多人鼓勵
覺得自己冇白費心機
起碼而家都叫係大學生
冇對唔住自己

正評比你最後個句
又真係逐個音搵到字

還好 最勁係通識
最撚鍾意政治野同埋最撚鍾意香港

其實你哋係咪唔識分咩叫興趣
你哋啲動機根本就係逼出嚟
加上自己本身能力不足
就算比到你極好環境都只會係中遊水平

想問你係點樣入repeat?

因為無左u，level 1其實已經衰到貼地，睇黎都無意思

我想睇下2 3，想知道下咩為之僅僅合格既水平

雖然都有笑
但係想講佢肯寫已經好好
同埋其實唔錯下又點進步呢？

其實啲鬼佬都好多係咁 識講但唔識拼

恭喜
讀緊咩？

有電腦點會冇

band 3接觸開嘅同學/環境唔會令你無啦啦對英文產生興趣

專登將teach轉做coach
係有學過習嘅表現

讀起來有種uncle Rogers嘅feel

所以咪覺得你有 全部科都係咁叫智力障礙（認真）

睇到r 曬頭
係我既問題定佢既問題

屌 呢個係listening 呀 lucky village

Po上嚟睇吓有幾深 grammar有幾好

Sor 呢個好似唔係 以為係水浸個village

其實唔係好差咋wo

有啲巴打可能見到咁嘅文筆覺得好好笑
小弟係過來人, 曾經試過唔識英文就咁入公開試試場考英文, 睇見篇文真係笑唔出
見到呢份level 1 sample個考生雖然詞彙唔豐富, 文法都好差
但係睇得出真係盡晒力填滿份卷
以前讀band3中中, 本身生活環境冇乜機會用到英文
英文本身已經係成級最差果個, 然後英文成績差就編去差班上堂
啲先生見個個英文廢佢又冇心教, 搞到我都好僧英文老師, 甚至係英文科
卒之就處於一個惡性循環
結果成個中學生涯冇乜學過英文就去考公開試
考公開試英文卷果刻唔甘心單單因為英文一科冇得繼續升學
好想寫啲咩, 但係腦入面真係冇乜英文詞彙可以填落卷到
所以我感受到個考生果刻真係出盡佢嘅能力寫滿一版
之後入咗IVE啲教材轉晒做英文, 同埋喺IVE教英文科嘅先生都好有心教英文, 私下都俾學習建議
啲英文先開始慢慢重新學返起
上面見到有位巴打擬似係果位考生
希望你可以繼續努力改善英文啦

如果你住劏房會唔會鍾意香港

英文1應該唔係香港啦

識睇未必識寫識講識聽

巴打叻豬 起碼唔係冇放棄讀書

認真係香港人先笑人英文屎，然後搞到d人寫又唔寫講又唔講，就越黎越屎
我CE/AL都係D
係出黎做野有鬼佬同事先多左接觸好左

佢知既
我諗佢係指連潛力都無機會發揮到出嚟

以為巴打假膠 但起一起你底

HD升

BBA

如果最尾用him係咪冇錯?
如果2個都啱,his同him有咩分別?

知唔知去邊度check

邊個同你講學校會令你有興趣學英文

最常見係中文讀寫障礙，相反都有英文讀寫障礙（2套語言唔同系統嚟）唔係個細佬懶/ 蠢，而係真係學極都唔識的，當年齡大咗會自己無。

似係為整範例而特登寫出嚟

巴打你都加油
我都keep住每日溫英文
雖然冇乜點改善
但起碼都叫入到大學

會
小弟家境同住劏房冇分別

跟本同上個post唔同

上個post笑人鳩吹 創意性錯誤

呢個post純粹笑人英文差

睇得出佢個數學啊sir深深地影響咗佢。遇到一個好有心嘅老師真係好難得

點check
中學己經覺得自己似係

呢個拎u啦，俾Level 1抬高咗

知道自己唔叻但都肯寫晒成篇嘢出嚟仲想點

應該係話dse成績好差嘅人先要讀毅進
無意貶低毅進
身邊都有唔少黃到金嘅手足係毅進畢業
至於啲狗... 讀乜鳩本身都係畜牲 抵被歧視

Grammar 係錯
但唔影響意思
值Lv2

邊個話DSe無U

真呀，識得有個人就係一句「咁我唔識英文呀嘛」/「咁我冇讀過大學呀嘛」就喺度要所有人就佢。唔講以為佢英文差/冇讀過大學係人哋累嘅咁
佢就係冇去考英文，到依加都仲成日提喺口邊自己當年dse冇去考英文科。
一有啲咩同人相處問題，就形容自己係「由細到大都唔識同人溝通，連考口試都冇去」

真係好同意你形容呢啲叫做 地底泥
完全總結咗我對呢個人嘅反感睇法

Electric potential

總之係合格再落一個grade
未致於完全冇分

成年check真係唔知，小朋友可以叫學校幫你搞。大部份人大個咗會無，你check嚟都無用，上堂/放學有額外支援，考試會有額外時間，但係你書都讀完啦。

點都好過歷史當作文考嗰條撚屌先啦
有心無力感係好重，但我覺得值得respect敢寫嘅人，可能自己英文都係垃圾級

感受到佢既努力
應該再細個啲時英文真係好差/完全唔識
發奮過先變成呢個level
反而唔太想笑佢

His = 他的(英文能力)

文法上，把句子轉為inversion 例如 I have never seen such a wonder before 改為 never before have I seen such a wonder 或者轉吓句子 不要寫 I want to eat chocolate 而寫 I have a craving for chocolate

勁 入到hku

雖然睇完我都有笑，其實真係幾欣賞起碼睇得出佢有努力過

我叫你po你覺得唔止4嗰篇文

咁又係
又好似己經唔重要

唔知點解唸起班做狗嘅垃圾，大家就係俾呢啲人打

點解我考咁多次英文都拎2
搞到我被逼要讀完hd升degree
跟住拎1個啲垃圾過我咁撚多

冇level 1 邊有對比

如果我群埋啲同學係會睇英文小說/睇英美劇/睇波聽英文旁述/上twitter做文宣等等，為咗埋堆跟埋一份英文點都唔會太差
但band 3有幾多學生閒時係會做呢啲嘢? 唔睇支那節目唔玩抖陰都已經要還神啦

好我想睇先生點改呢份試卷

我覺得學英文最緊要係嘗試
肯去用文字表達已經贏唔少人
我初中英文又係好差 寫I is 嗰d人黎
後尾有個老師好鼓勵我 令到我知柒都唔緊要 最後dse writing 5**左

佢用mother tongue(中文)諗點寫英文，
呢個係不少english as secondary language嘅人會有嘅問題嚟。

但我同意其實佢係有條理，知自己要寫咩，
又肯寫出嚟，雖然有啲字係串錯但起碼佢識用嗰個字（include, potential, often）
只再啱返grammar其實合理有餘

佢肯寫到底嘅態度至少值得尊重

可能佢寫哂4個 再做multiple choice

我屌，入到黎個po發現咗一樣野
原來連登仔都仲有救。我到底睇緊啲乜野。係咪發緊夢，平時一早應該俾你班仆街係咁恥笑

巴打 答應我唔好放棄學英文
補下底 你得㗎！！！！

冇放棄到
放心
每日仲溫緊英文

respect 呢位巴打

叫學校refer 你去搵教育心理學家check
之後會refer 你去一啲機構教你一啲方法去幫你學好啲，例如協康會，同時學校都會時不時搵果啲教育心理學家/職業治療果啲人嚟幫你做訓練
成人應該要去專業心理機構驗（唔太肯定
而家網上都有啲好簡單online test可以試下做先

你真係未見過band 3 中六英文可以差到點
呢個人其實已經唔錯

會唔會有SEN

level 1 for 態度

唔該晒巴打咁有心機打咁多野

屌你用語音打架？

thanks ching

嘩 Ching 佢小學程度都未有
DSE 可以 Level 2?
冇俾 U 咪算好

有感而發 非自爆
天生都係band 3 中嘅垃圾
入面零學習氣氛 全級尾幾
試過科科考試個位數都唔覺得有咩羞恥
英文差到仆街冚家產
要我作文寫400字 慘到要逐個字吱出嚟都唔夠字數
所以我好明白上面某幾位巴打
係有一年醒覺日日睇幾頁英文報紙先叫好啲

明顯讀寫障礙

唔洗客氣
祝巴打快啲搵到一個適合你嘅讀書方法

係囉 咁撚正常既
以前肯定個個英文神人 成篇文幫人改哂 話呢到點呢到點 恰尻人

repeat呀你? b3算係咁 唔怪得你
有心堅持實得 慢功出靚貨 加油

試吓返璞歸真由S V O 開起？加油

呢個真心好笑
不過最後都串啱咗，算係咁啦

笑乜撚？

點解英文唔好就要俾人笑？

做一樣野做得唔好就要俾人笑？

笑唔出+1

好多 band 3 學生唔係靠 作文黎拎分
作文就係失分位 靠其他卷去拉返分。
填滿份卷 起碼唔會U 先再用reading 同 listening 去拉分 博合格 係band 3 miss 會教你既野。

我係一個老人家 唔係考CE 當年 BAND 2 學校出身 中四先全部科轉英文 讀到勁辛苦 英文好差無興趣去讀 只求合格
對於一個 英文底子有限公司黎講 作文真係死亡之卷。

好記得以前成日問老師 到底要作夠字數緊要 定係 唔夠字數 但錯少D GRAMMAR 會易D 拎 E

好彩最後會考14分(AAEEEEEE) 英文 EFEE 拉埋E 左先有中六讀

回覆你

希望比更加多人見到

唔好再亂咁喺度笑鳩人語文差中文好英文都好

真
佢盡量用自己識既字寫到出黎
有心train下會有好大進步
始終唔同學校唔同環境就會有唔同level既學生
連登仔憑乜撚野笑人

唔係老師，係成個英文既教育制度同方式，英文唔用唔會識，但香港英文教育紙上談兵，氛圍完全係discourage 學生學英文，正常學生唔係想每日上一兩個鐘英文堂就expect學到好英文掛，所以讀u個陣個鬼佬prof都屌香港人d英文仲差過好多過黎做工人既姐姐 （利申英文系）

睇得出佢好努力寫，咁都LEVEL 1 香港教育制度
唔撚想寫就唔會寫啦，點會寫錯再改，咁就打擊左個小朋友一生

睇完好自卑

屌得好
冇讀過B3根本唔會明 淨係識講風涼話 企係高位屌
從來唔會企係一個得12~16歲既人諗
B3讀書=日日比人排斥 隨時比人打到仆街 除非係女仔

一句正確句子都冇喎, 想比幾多分

我覺得似係「佢最好既地方係，唔會覺得你係一個一事無成既人，佢覺得任何人都有佢既潛能，即使係壞學生......」

感受到呢位考生真係好鍾意佢數學老師，想盡辦法去表達呢位老師有幾好，好感動，希望佢繼續加油學好英文

比誠意分，比努力分，再搵返個學生出黎了解下佢點解想寫但寫唔出

咁樣先係"教育"

而唔係只有答對與答錯

我同你睇法唔同
錯就係錯, 誠意分努力分係左膠野, 公開試唔會有人比同情分個學生
不過我同意見到個學生有心去試, 就應該投放更多資源比佢去學多啲

一樣還一樣喎清
講緊身邊有無資源
你就走去講自學有無用

可能係睇准考證

所以你咪lv3

如果真係你，好想同你講：睇得出你寫得好辛苦，但都好比心機寫，欣賞你

我以為係想寫polytail

你小學英文都係差?
我估你當年應該當左英文係圖像語言 好似中文咁認字 冇活用拼音記字 結果背得好辛苦 因為唔似中文 英文隻隻字痴埋差唔多樣

隻隻字你都串到好接近個樣(圖像) 識拼音應該串到呢幾隻 冇人教你 好可惜 結果當左英文好似電話號碼咁背 因為d人覺得拼音太低b 通常小學先教
好似potenttail 尾tial>sol
include u_e長母音
bad a蝴蝶母音

btw我英文垃圾級 以前一樣死背爛背 明明理科果d操幾下 輕鬆合格 原來用錯方法 聽b3 d濕尻老師9up 咩將本字典由a背到去z

多謝你

係
仲要成個結構上唔錯
好心比lv2佢

估都估到啦

以為係 rap 歌詞

係咪份卷其他地方有得抄

有乜好笑... 你地唔明英文差既人，寫得出呢堆野已經行左好大一步。

講真，佢用到coach, ability, potential, problem solving skills, mathematics, 其實一定係好努力背過下野去考，但無奈英文太差連一句好d既句子都搵唔到，但如果比我評，我會比個LV2佢
等其他幾份paper決定佢生死

鬼佬睇得明就唔使攞一啦

真係一句都冇
最接近正確既一句都係so He is my favourite teacher

幼稚園開始未合格過

我細個又係D英文完全入唔到腦
而我其他科就咁上堂聽書 成績都OK

好彩中五之後D英文開始就咁倒入腦都記到
如果唔係真係ive都畢唔到業

睇到呢到寫出黎

如果已經grad咗可以點check

有D假...

自製MC題

通常英文衰到仆街但其他科唔差嘅人多數都係衰串字
就算識d拼音，都好大機會識睇識讀但唔識串
所以writing最差都係好正常

依句有錯咩？ he is my favourite teacher

其實我係支持佢，小弟英文同佢相差無幾
btw,求英文進步方法，已經日日睇英文劇同電影

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

Agger, 雖然我讀英文, 但係覺得唔好笑 而且寫啲內容都係正路仲要睇得明
History 嗰個係完全作故事 但都好比心機寫滿咁多行！

你係marker 既話
見到咁多錯字，又詞不達意，句子唔通順
點比得落2

加油啦。有心，係差個同你慢慢磨既老師。有心就有進步既可能。

識得嘅數學先生大多都好玩得同埋好識靈活變通咁去教人，而且好似冇乜幾可會有數學先生擺權威款

佢英文好過第一篇 但係冇內容 如果肯寫多少少應該高分啲

但佢真係好盡力咁用佢識得嘅字拼啲嘢出嚟
鬼佬睇完都會明佢講咩

呢個係認真考，歷史嗰個抵笑好多啦，選修科自己揀都鳩考

佢 d 英文至少好過我

講真呢個英文應該好過唔少日本仔

我掉返轉 英文好好但係小學開始中文冇合格過 我會唔會有讀寫

Grammar 問題啫

我真係中文由小學開始就唔合格 小學默書係溫極都唔識 係dse啱啱好3, 但係英文好好 冇乜努力讀過都高分 會唔會真係有中文讀寫障礙 以為因為細個淨係鍾意睇英文書唔睇中文搞到唔識字 咁大個人仲有冇得check的

coach ability potential
fifa win0打得多

你係咪嗰d諗隻字點寫/打嗰陣好易諗到個大約形象但硬係寫唔出咁

睇標題仲以為狗Facebook

算唔錯
落足墨寫

一定去唔到
Level 1 已經鬆手左

點解唔笑得？
我笑佢篇文就代表笑埋佢個人？
我笑佢寫得差既同時又欣賞佢盡咗力唔得既？

睇得出巴打好有心機寫
都有追post理解佢處境
其實真係因為本身個底未夠好
所以導致之後學咩都力不從心咁
但佢課餘都繼續肯去學都已經好叻仔
因為英文真係唔係淨係靠上英文堂就可以進步

利申 中學英文8成自學2成上堂 writing 5

個好笑程度同歷史科個post差好遠喎

以呢個英文程度黎講，我覺得呢個post 已經算多正面回應啦喎
全部都正面回應咪即刻變左膠post

大細楷

係 事實佢真係廢 笑同讚佢努力可以共存嘅

我見到從前未肯努力學英文既自己
呢位ching加油啊

如果一個中六學生唔識小學 數學/ 常識一早俾人屌到仆街，係英文啲人先有咁多正面回應

好多中學開始讀寫障礙已經無咗，但要追返程度要好有心機。

咁都level 1?
小學生都好過佢

認真睇唔明

係香港嘅大學定台灣外國啲垃圾野雞U呀
嗰啲大學有錢就讀到啦
有咩咁值得自豪

講多d呱

打機就唔止識咁少
求其開隻rpg game 唔開中文堅持自己查字典打爆佢，一定唔止level 1
唔係話打機會令人五星星
但本身英文唔好當半娛樂幫到好多

咁佢努力還努力，事實上就係值咁多分ma
咁都有得瀨教育制度

d教畜係咁架啦

上堂學唔識就係個學生廢 唔勤力

講真叫小朋友上英文堂不如上youtube學英文

大佬咪咁離地啦
你有幾多斤倆咪拎番幾多分囉
考試係講公平唔係講同情
考試都係教緊學生面對現實
接受結果
小妍又喊哂口又唔怕羞俾人笑
又唔見你為佢平反
最後送你一句：唔好啦

有咩咁好笑呀。我工作需要成日對住d 讀I school 的 細佬 同埋外國的鬼。d 細佬成日笑我d 英文，好似你地笑呢篇野的考生咁。所以我好明白佢ge 感受。我擺明唔係native speaker 所以會爭少少但唔會辭不達意lor

錯曬grammar都得？

左上寫撚明Level 1 la wo

有無人知究竟係依篇野lv1定條友全份writing lv1

你樓上都算係咁啦

Level 1 比多左

有咩分別姐佢都寫到咁樣

其實見到佢既努力,希望大家唔係笑而係鼓勵佢繼續努力

因為馬騮國用開英文 even daily conversation. 雖然只係Singlish

反而菲律賓值得深思，人哋daily conversation都唔係只用英文，但每個人英文都贏晒你班香港人

SVO都寫唔到點LV2

其實睇得出佢盡左力
至少我明佢up乜

左撚到
唔好啦

咪又係逼出嚟
唔通啲人做巴膠鐵膠睇動漫又係為埋堆？
下下迎合人哋興趣你自己冇諗法架咩

我lv2

咁嘅英文，夠料考白衫曱甴

好撚正

我諗佢中文都未必好

Band 3學生D英文真係笑撚死人

串啱晒就算啦

Hi auntie 同我同一間學校不過應該唔同屆依間中學專出狗同收大陸仔

似係無人教過佢咩叫conjunction

仲要劃左teach 改做coach
一定係有認真諗過點寫好d

要接受唔同人有唔同強項弱項
讀寫障礙嘅學生你教佢一百次think佢最後都係會寫thing
要賴不如賴個教育制度唔公平
點解中英數通要係必修

好開心連登仲有你呢啲巴絲打

只係grammar 唔好，不過內容明白。

Respect ching

正確態度

好過毅進狗好多喎

咪就係level 1 既文 有咩好討論

Who's coke?
His.

唔好笑 起碼佢肯盡力寫 算係咁

波台ching

問心 咁嘅水準有努力過咩

識用apart from已經幾好

根本專登串錯
想曲線show off

公開試時已經係考核唔係教育了

呢啲仲有得救，平日聽下啲英文歌、睇下英文報紙啦

大J 真係柒

我覺得呢個sample似個學生係有問題(e.g.讀寫)
但係係有努力過嘅學生
如果唔係點會基本英文都未寫到但係又識用Apart from(溫書溫返嚟), 由teach想轉coach(盡量用難字, 雖然用錯)
所以我覺得似努力付出過 但礙於天資先搞到咁
笑唔落

多一點鼓勵少一點批評啦

其實呢啲好可能係讀寫障礙
咪笑人地啦，feel到佢已經好努力

我都覺得係讀寫障礙

其實考評局唔應該拎呢篇做level1範文
level1嘅大把啦
無謂搵篇有讀寫障礙嘅

佢應該有讀寫障礙
其實佢已經好努力

意外地好多正面回覆

其實好多位都睇得出佢有讀寫障礙/學習障礙

你細心啲留意已經會發覺
佢寫到咁其實已經好努力啦喎
呢啲就咪笑人啦

好明顯一係弱智
一係讀寫障礙

Respect

我都係小四開始英文默書零分既人，根本記唔到啲字，就算記到個發音係呢個意思都寫唔到，根本唔識串，但又記得大概個形咁樣。

呢個世界有分「象形文字」同埋「聲形文字」，我地既中文係象形文，西方既文多數係聲形文。有啲人係會事旦一個難入腦，總結就係事旦一方面既讀寫障礙。

唔計幼稚園，接受十二年英文教育，我到宜家作50字英文都係覺得難；但我自己有自學日文背假名，到宜家啲日文假名入曬腦，先唔講文法識唔識用但起碼啲識左既字都識讀，包括日文漢字發音，仲作到過千字既日文，咁當然係簡單文法，但起碼寫到出黎。

因為日文同我地中文一樣都係象形文字，英文係聲形。自己記日文係當圖畫咁記，記熟左就真係一世都唔會忘記，想洗走都洗唔到；英文唔同係聲形文字，識讀識講少少呀，但就係唔識串，因為大腦認識呢樣野既方式唔同，我地係用腦記圖畫咁記，英文係用口拼音拼出黎。

我就係考英文DSE綜合卷作文交白卷既其中之一，但說話都有2。原因就係英文同中文記寫字憶方法唔同，一個係圖畫，一個係拼音，你逼我寫我都係寫唔出。

真

教過d學生 好多都因為缺乏自信 然後唔敢用/寫
結果愈嚟愈差

笑人外語差係咩玩法

其實無history嗰個咁誇張
呢個單純英文差，起碼表達到個意思
history嗰個用中文都亂9曬籠，好明顯幾年嚟都無聽過書，直頭智力有問題

英文差既我特登嚟留個名，我相信如果我去考唔會好得過你好多，甚至識既字仲少過你 ，希望你唔好灰心，繼續努力！

Beg bag bed bad
屌哩個EXAMPLE 老作架嘩??

不過我覺得佢比其他人已經好好多
冇想像中0既LEVEL 1咁恐怖

所以我覺得哩個EXAMPLE 應該係老作

I am very thanks them 啲friend?

唔關事
sen學生唔係想幫就幫得到，
其實資源大撚把，但學習能力高低始終係先天因素
讀到小六但順序數1-100都唔得嘅你見過未？

收皮啦你呢啲行外人講就口響

呢個無history嗰個篡位歷史咁好笑
睇得出佢好努力用僅有既詞同水平去交貨
至少無離題 + 基本表達到意思
睇得出態度係正面既
history嗰個玩膠玩到過咗火位
唔相信條友當時咁答 佢自己真心相信係史實

其實笑歷史科都ok，但其實語文呢d好講天份，你估個個想識就識咩
唔好笑人啦

唔覺有乜咁好笑

其實明wor
有心

肯去試係件好事

篇文雖然一塌糊塗
但唔知點解又feel到佢啲真心

要行內人先可以出聲？ 咁撚惡呀

死教畜

如果我係個數學呀蛇會幾感動

好respect 佢喎
夠膽寫 夠膽錯 先會成功
香港人學生果套 怕錯怕柒怕比人笑
邊會進步架

留名睇5**版本

我都好驚訝呢點 全篇文最難

加油, 仲有得救, 努力少少已經差好遠

到底點解會覺得要加number 。。。就算直譯中文都講唔通

咁唔用埋堆咁負面，將上面改成「喺耳濡目染之下接觸多咗用英文為主嘅興趣，從而改善英文」得未?
我主要想講嘅係一個人本身生活圈子，接觸開嘅人同環境如果唔會點接觸到英文嘅，佢係唔會忽然有興趣
例如你如果係個住深水埗劏房讀band 3新移民，日常根本冇幾可見到/用到英文，咁自然會無視英文

唔講唔知係英文

我學生啲grammar 錯晒學校都比18/20 佢 冇得救

he his him 呀
清都係考開level 1?

其實值得鼓勵

哇 好幽默喎你

想埋講lv1 he she不分嘅人好多啫

respect 睇到佢盡力咁去做一樣自己唔擅長既事 你估佢唔知自己差咩 band3大把人去都唔去 欣賞佢態度

無唔俾呀
不過你唔識就隨口嗡顯得你無知啫

都係 我中六畢業嗰年英文都係同佢差唔多 小學生都不如
之後retake一年 重新由0學返英文
最後入返U 而家起碼都寫到啲簡單句子

佢已經好努力用d罐頭字同同義詞令到文章靚d，句式都會轉變下，只係grammar唔好或者對英文句子結構唔係好明白先搞成咁，真心唔想笑佢

我見到都唔會想笑佢，想教好佢啲英文叫佢畀心機

行內人反而想問：香港教畜少咩？寫教案寫到天花龍鳳，最後有幾多個真係會咁教啊？

Learning Cycle有無出現過？NLP教既野有無用過？

定又想話係制度問題，要追進度，要做文書工作，所以教唔到啊？

咪又係同睇YOUTUBE無分別，啊行內人，比人串2句就起哂槓，做好自己先啦

起碼覺得佢係認真有俾心機考 唔係玩嘢嗰堆

歷史level 1嗰個係真係玩嘢

Better than me when I was a secondary student

日常點會冇英文
講緊十幾年前得部電視都有大量英文野比你睇
冇興趣就係無架啦
老實講入得band 3唔多唔少都係個人問題佔多
只係個環境更加令你冇機會改善

我覺得純粹係以前呢方面資源少
有SEN嘅比人單純當做讀唔到書
而家資源多就成功sense到呢班學生

同意,你不如問點解古代冇人cancer死

攞level 1唔係冇原因

我冧應該係專業心理機構/臨床心理學家

睇到佢已經好努力
咪笑人啦

算係盡力寫出心中所想啦
笑個能力差嘅人有咩意思
除非佢係度認叻就話姐

完全冇笑佢嘅心⋯ 咁樣嘅程度肯實實在在坐低去寫篇英文，表示欣賞

英文其實溝通到就得，唔洗岩grammar。

算係咁

我中學嗰時都係grammer好差儲鳩寫
叫做好在細個個底算打得好冇佢咁差
之後靠興趣自己接觸多左英文先慢慢進步返
而家寫嘢雖然都唔算好好，但係溝通同睇基本完全冇問題

反而想知有寫野但攞u 係寫左乜

中文科Level 1同Level 5示例證明手字點樣成績就係點樣

值得俾個E for effort

佢肯努力寫出嚟已經值得支持，係唔太好但總比某啲語言又唔學，又要迫人用佢地語言溝通的某國人好

英文又似乎難D睇到差別，可能字母筆畫簡單好多

第一，教蓄多呀，我認同
第二，我就無起槓嘅

關於教案，教案進度因課堂實況而受影響係好自然
學教書嗰陣都講得清清楚楚，教案必須有，但同時跟唔足係唔緊要
睇個老師本人係咪呃飯食囉，因為點樣幫唔同學生，要視乎老師本身有無心

我自己就會啦叫學生下午返嚟補習，幫得就幫

佢可能認為比考官覺得自己識多幾隻字會加分

用好多深字反而易收皮

友情鏈結：

推薦一個channel俾大家，可以免費練習講英文

如果大家鍾意 「研討/吹水」嘅format，可以加入Super Serious English Channel

成員有喺英美加讀書、工作嘅人，亦有香港大中學生。

開咗discord account就可以加入

每晚10點都會有吹水session，內容由grammar、句子、語言結構、英文電影、歌同文化各樣討論都有

(maths teacher) bed student

想睇中文level1

其實今時今日香港教育水平係唔係真係咁差
日常接觸英文既機會已經多，點解仲會有人屎到咁

得罪講句你呢啲英文真係得4

真係爭個好老師 only
低分學生都算有心
可能家境問題

睇埋 fan theory / 解說 video
試下寫下每集簡介

做咩都有人笑
要學識唔好俾人笑兩下就放棄

我都係同佢差唔多，我係dse努力寫夠字，最後writing 係攞2，其餘都係1
不過自問自己都盡力完成佢，唔後悔

不過老師真係好重要，果陣啲濕鳩老師見你廢攞你篇文嚟鞭屍 ，恥笑你 ，果吓心理一啲都唔好過，到呢一刻都有陰影

第一次覆屌鳩人收皮，第二次覆話人無知，我都唔撚知你點學EDU，你係唔係比學生挑戰，第一句就收皮，第二句就無知啊？

跟唔跟教案呢件事你拎自己做例子有咩用？係行內人都知除左睇堂，9成老師個教案鳩寫或者唔寫，到老細要查，咩先一次過補返，定你想講你間學校，9成老師好勤力，文書野都唔做，都要死個教案出來啊？

咁佢話教畜多，唔上英文堂，睇YOUTUBE學得仲多有咩錯啊？拎自己來做例子，又想要光環，又想美化自己班同工啊？

行內人，你知我知天知地知個教育界咩事，就接受批評，你個POINT17人工包接受批評架。

啲狗好多level u

same

係影響一世
對英文嘅厭惡更加犀利

學生學習能力高低固然有關係
但教師教學生嘅方法，是否顯淺易明，都好重要

我覺得特登改teach做coach先勁

你用我覆點樣人嚟類比我點對學生，自己諗有無問題

教案嗰度你初初問「寫教案寫到天花龍鳳，最後有幾多個真係會咁教啊？」我答你係無，即係認同你，你跟住又講「係行內人都知除左睇堂，9成老師個教案鳩寫或者唔寫」咁你問嚟做乜？

你仲好笑添啦
我由頭到尾都唔知點解你會諗一堆以為我會講嘅嘢出嚟，
「又想話係制度問題，要追進度，要做文書工作，所以教唔到啊？」
「定你想講你間學校，9成老師好勤力，文書野都唔做，都要死個教案出來啊？」
咪懶醒啦，阿同行

條友盡晒力啦
好過交白卷

巴打想知你每日點練英文

見到小學時既自己個時連啲好雞既生字都唔識串 然後有日立志唔想再比人笑 於是啲英文先叫見得下人 btw I go to school by bus

你話你都係同工
我睇落覺得我同你對教學/大業界行政工作嘅觀點應該相近
不過你好地地又要周我點樣覆行外人嘅多餘

師兄中肯
對比上面條友是是但但就屌咗教蓄先真係高下立見

其實真
eaa成日都將唔係最差嘅level 1放喺sample到

如果改過卷/教過書就知出面比佢差嘅大有人在
呢個人至少叫睇得明,寫到咁多行
有啲人真係求其寫一兩句就交卷

我就低級職員仔啫，無你有得跟pt咁把炮
接受批評係咪等於行外人係唔係都一味屌咗教畜先都要接受？

我只是舉例 不是我寫這些為ans 我寫啲文係error-free ,language 分一定不只4

佢可能覺得要加返個量詞

我串緊你起槓啊，無起槓既同行，你唔係教中文，唔知起槓點解？借問聲阿同行定你見人就收皮無知連發？咁撚有個人特色啊？

你既無人跟教案，係講自己有，但唔需要跟足，我既無人跟教案，我係講緊成個大環境都無啊，你個答案係免除自己罪責，我咪講左，你拎自己來講做咩？

加陣我由頭到尾都係講緊，咁「佢話教畜多，唔上英文堂，睇YOUTUBE學得仲多有咩錯啊？」呢個STATEMENT有咩問題？我都唔撚知你係咁話自己好有心做咩，教畜多你認同，咁佢睇YOUTUBE學得多有咩問題？

佢係唔識啊，佢係行外人啊，但佢講既野我行內人識都覺得講得無錯，定你想講日日照書讀，睇同一套英文戲學得多啊？行內人自視咁高，解釋下你個邏輯先啦？

1. 白痴仔，佢唔屌人我會叫佢收皮？前因後果唔識？
2. 你都痴撚線，我講教案都係講大圍喎，你睇邊撚句覺得我講緊自己跟自己教案？你教中文閱讀理解0分？

有本事講我，自己咪一樣不停粗口橫飛
懶清高嗰個係你呀
低鳩能

Mathematics

加陣我由頭到尾都係講緊，咁「佢話教畜多，唔上英文堂，睇YOUTUBE學得仲多有咩錯啊？」呢個STATEMENT有咩問題？我都唔撚知你係咁話自己好有心做咩，教畜多你認同，咁佢睇YOUTUBE學得多有咩問題？
睇youtube 如果自己屋企跟住講，但講錯發音，邊個指正？

佢係唔識啊，佢係行外人啊，但佢講既野我行內人識都覺得講得無錯，定你想講日日照書讀，睇同一套英文戲學得多啊？行內人自視咁高，解釋下你個邏輯先啦？
我叫佢收皮係因為佢一知半解，就隨便屌鳩教畜，而你就睇成我幫行內人辯護/我自視過高，屌你有思覺失調就睇醫生啦

加陣你最大問題係一句行外人，就叫人收皮。

術業有專攻我唔否認，但問題係，果位行外人睇既問題根本無錯，事實就係睇YOUTUBE學到既野，唔一定比教書少，係加陣個教育環境，分分鐘比唔上各種多媒體學習軟件/方法。

你一無解釋，二無理由，我就自視甚低既，虛心下問，我就覺得行外人批評得非常正確，借問聲點解老師你認為現今世界，傳統課堂學習一定比多媒體學習好呢？

由其是呢個ZOOM橫行既大環境，課堂學習仲要連互動都無埋，教畜準備既ZOOM堂，又點比得上YOUTUBE上精心設計既英語教學？佢行外人係唔係隨口嗡我就唔知，但人地隨口嗡，唔代表無道理同無知既

你同我都知，行外人係一知半解，而行內人要解釋係要長時間長篇大論

但我叫佢收皮並非我自視過高，因為我自己都係低級職員仔嚟
但佢明顯唔係同行，真係一知半解，然後喺度大大聲屌

我中學果陣仲差過佢 dse英文拉埋勉強得2 大學考返ielts7.5 出黎做野用英文講同做都係咁

見你其實唔係聊交嗌，我哋就此作罷啦

講多無謂，師兄有心教書已經大於一切
我收返上面攻擊你嘅言辭，對唔住

教安

你都on9

勇氣可嘉

小弟就係其中一個
細個完全分唔到b同d陪部
上堂老師叫我讀幾個英文單字
我唔識企左全堂最後問我我都係背唔到出嚟
喺全班面前口啞啞，前後左右啲同學係咁提我
個時真係想跳樓死咗去

呢篇差好多。真心第一篇不算差,可惜

呢個勁

呢篇學咗Stephy嘅 I am very thanks them

樓豬應該指第二段個w 冇大楷

很多學校初中找鬼佬教英文, 佢地不少呃飯食hea教, hea播英文片hea教垃圾英文教科書渡日, 基礎差愈上就愈差

其實我都唔係想聊交嗌，但我始終覺得，無論行內行外，咩人既批評，有理無理都好，都聽左先，由其是頭先個巴打講既野都唔係無理，甚至係好多人擁有既印象。

醫生其中一點比人屌得多，就係永遠唔會解釋咩病，永遠就開抗生素，慢慢，就會越來越多人覺得診所既醫生全部都係醫畜。

係啊，病人未必明白點解咁做，但呢個唔係可以唔解釋既原因，你可以用返理由，話英文學唔到發聲(雖然其實我好懷疑一班40人，其實都捉唔到幾多個錯音，至少我中文捉懶音都捉唔哂)，至少咁樣，我唔服你，都最多同你吵邊一個概念岩，唔會變左同你吵咁多樣旁枝末節。

BTW，你係對學生有心既，祝你早日有教席啦，但唔好咁搶口啦。

網上緊係搶口
返到埋位就死狗架喇

教書係咪真係會令人脾氣暴躁
樓上條友真係好惡, 係咪慣左做老師係咁屌人
俾人串幾句就起火, 教書唔係要好有耐性同脾氣架咩

我以前讀LINGUISTIC有幾個同學係舊制老師補個英文DEGREE
個個都好好脾氣, 上堂傾Pedagogical model都唔會擺款

不過我幾個朋友做老師, 我都明白D仆街學生/家長/上司, 係好麻煩

真係平行世界嚟
咁耐以嚟從未喺職場上見過有人寫嘢寫到咁，即使好junior都好，或者social media都未見過呢啲咁極端嘅文筆

佢寫得出 take xxx as an example 呢種句式
但分唔到 he / his、唔識串 bad
睇得出佢係底子差，大左反而開始睇下聽下英文
先會出現呢啲情況

用字好深睇唔明

所以呢個世界有教畜

真定假,
有D voc 唔似level 1既人寫到

但點解number係量詞係中文嘅邊個字譯過去？

你叫我收皮 都算冇唔俾呀

教畜真係做一套 講一套

全世界得做個行先識 唔做教師既人批評就係無知

叻仔 繼續做教畜啦 你做唔到人架啦

好勵志
勁欣賞你呢篇文嘅努力，
介唔介意分享下後面嘅故仔好似幾感人

咁都level 1 咁呢幾句點計

其實唔明好正常
亦唔需要明

所以咪要讀毅進

咁唔可以用舊陣時比，舊時個教席無咁多人爭，個個等放工，識人舊制4點後就直接放工，咁樣做人實好脾氣，新制真係惡頂好多

算啦 盡力嚟講算ok
起碼明佢想講咩

中史嗰位記認真九唔搭八

yes you are right

其實咁講，nos. 全寫好似係number
但係寫出黎應該係弱智

可以用網上啲19 test做個初步screening, 幾似係嘅話就要搵專業人士幫你做個assessment
disclaimer：呢份嘢高低分都不代表有冇 dyslexia，佢只係用黎睇下有冇dyslexia常見特徵。個别symptoms嘅成因可以好唔同；亦有多種病理情況會導致表內symptoms。如有疑問或情況已嚴重到影響日常生活，請向心理學家尋求協助

你都on9
利申樣衰過上面嗰篇但5*

香港問題係識grammar唔識字

你咪繼續自己陶醉囉

學班黑警咁安慰自己

一句教畜咁大反應睇你都唔會係好老師嚟

中文垃撚圾科寫足800字得個2

will "sak" this food
火星文遺害人間

心理醫生好撚貴好撚後悔18歲之前冇去啲免費機構睇

好柒
你笑人人笑你咋傻仔

include改完都係錯

電子奶咀
太細個就成日㩒電話㩒 ipad 好易有 ADHD
唔好下下拉去支那基因論先

咁樣都level 5?

試下問下呢個做唔做大人
評估唔貴，係治療貴，而且香港應該唔多寫明cover成人

但係如果調轉，用社會來諗，教育係想培育一班達到基礎學識既人，咁有人天生唔fit 唔係必然既事咩？因為社會唔favor 佢地既能力嘛

有啲係因爲個社會太chur大家要行讀書呢條path,加上評估工具and制度成熟，所以易過以前搵到有sen。因爲所有障礙好注重有冇影響日常生活，adhd in 1960同adha in 2021所面對嘅影響已經好唔同
甚至例如adhd好多愈大愈冇事，一般唔使做乜治療

好似見到自己咁

如果成個社會嚟諗
本身社會就好唔公平
點解香港做金融就賺咁多，做其他（例如藝術）就要乞食
本身個社會就有問題

講遠咗

好過我 想學返英文 有冇人幫到手

4 咪即係D, 拎D 同 拎C 拎D 個距離好遠啦喎

同問...依家用緊Duolingo學...

應該想寫he can’t/ won’t support you when you (wasting your time and ) do nothing.

算係咁,好多人直接交白卷

我諗起不能笑系列
大西讀英文

my power powerful

level 1嚟講
識coach, ability, apart from, potential(雖然串錯)都好勁

加油 只要你唔怕柒 柒嘅就係其他人

寫得幾好，起碼睇得明起碼好過我

I thing he most good English

明顯係ADHD
其實會好容易混淆一啲英文字
例如a/e/o, tion/ter 咁
真係好慘咖
利申有ADHD

好多小學教嘅gramma都錯曬
連bad都要諗咁耐
其實有無可能係讀寫障礙？
家長早啲發現會唔會早啲幫到佢令佢讀書無咁辛苦？

呢度笑到哮喘

認真答你，英文一直係愈簡淨愈好，唔係鳩用 inversion就高 language分。唔好覺得自己好似班支那狗咁背vocab就會高分，9/10啲人背完都唔識用。

起碼識寫abc

level 5 果篇都唔係太好
好似係個腦背返啲公式出黎咁
估唔到咁都5到

writing 4 啫 我speaking5*

其實英文有寫同埋夠字數就有lv 1，U多數係Grammar錯晒同埋唔夠字數或者離題離得好犀利

唔知佢哋 我一向睇埋vocab嘅usage

btw,4=ce c

同埋連登仔個個認為自己都係5**人才

數學老師應該鼓勵咗佢好多
明知自己英文差到咁都咁努力搵字去寫篇文讚好個老師

仲要特登劃左個TEACH先寫個COACH
應該有溫過下書添

而家啲LEVEL 5 真係易拎，弱智都識寫

女miss另計

冇乜grammatical mistakes, 有少少深字phrases但係明顯背, 所以咪5, 用得自然就有星啦

我覺得做主修冇問題，係對讀寫障礙嘅學生嘅支援好少

補習唔係個個都有錢㗎嘛，同埋你講Band 1，2成績好嗰推學生落堂最勤力，但係你有冇諗過人哋細個嗰陣根底已經好好或者細個嗰陣經常比老竇老母強迫讀英文等等嘅情況，所以到中學佢哋已經掌握晒要點樣玩，但係而家人哋係話幼稚園開始英文都冇合格過，補習都冇用，試問一個連玩法都未掌握到嘅人又點樣自己溫書？就算係自己溫啦都搵唔到方向溫書啦下話，同埋仲有一樣野環境係都會影響到㗎，如果係一個咁嘈雜嘅環境內讀書你讀唔讀到先？有邊個讀到姐，如果唔係點解有啲人溫書會走去自修室嗰度溫書啊。

藍波撚

咁樣都level 5 頂盡level4

其實我覺得最主要係睇邊條友改卷嘅啫，聽講比較老果一批會鬆手啲，我仲記得啲卷會比唔知邊間大學嘅大學生改嘅，佢哋會改得比較緊手D，其實真係冇乜好講。

大學生應該改reading, listening
都有人鬆有人緊既

識APART FROM

而家樓未咪貼出嚟出嚟俾人知 取笑人

Do you are have stupid？ d friend

level 5 sample可以係5-5** 冇再分㗎

想當年英文作文拎1 作答方式似樓主例子
好彩後尾拉返其他卷先拎2

依家做後門狗 上返大學先逼到英文好小小
起碼用字流暢

所以總結係 有英中 咪去中中band2以下讀
分分鐘啲英文老師都冇心教/渣

其實大把band 3 差過佢

差個bug就齊

佢好比心機寫喎 補下習要合格唔難啦

上網搵，就算用英文考都係得MATH，同埋佢應該都用中文考掛

寫得係衰，但睇到佢從心底對老師的尊重，同埋有幾掛住校園生活，係有感情的文字

可唔可以post d level 5 嚟睇吓

好耐冇作文 有冇人改下我grammar

Time is short, year has gone. I miss all the memories in 6C,such as my classmates, my teachers, out grad trip, the time that we fight of DSE.

However, when it comes to the person that I miss most? Yes! We cannot avoid to mention our Maths teacher , Ms Cheung.

We all know Ms Cheung is a very good teacher. she makes a lot of funny jokes in her class, treat us very kindly and an profession attitude to teach us Maths.

But one thing you may not know, she is also a life's teacher. I remember when I have selled weed in school because I cannot afford my family economics problems. Many teachers suggested kicks me out of school. However, she gives me an opportunity because she knows I am not a bad guys at all.
She stay with me when I lost myself,like a girlfriend and went to my home to cares me and my family problems. She send me a lot of voice messages at night to teach me about life principles. I love to hear her voice before I sleep.

Thanks 6C for bring me an unforgettable schoollife. I hope we can have an brilliant future!

P. S. I think I cannot forget you, Ms. Cheung.

屌你啦

發覺其實level1同level3個差別已經係天與地level3個種望落真係舒服好多

我都覺
睇得出佢係有心寫
人地有心無必要攞出來笑人
個個天生英文就好架咩
唔經歷好差果個階段點樣進步
我支持佢！！！

I agger with you

唔算差 但得level 3

佢大部分句子頭用because of, so, and做開頭

寫一篇formal文章 用呢種style寫 language扣太多分

唔該post 個 level 5 睇吓

我考多左一年
尼個成績點入U

考多一年英文1變3?

都係1
用其他野升

盡左力啦
睇得明

出貓師

真
VA設計嗰啲就真係擺明on9
呢個feel到佢其實係make sense同努力
但係真係可能有讀寫障礙

Same here
如果佢唔係有特殊障礙
究竟係點樣先可以英文差成咁
我諗做老師嗰個應該激死咗

Particularly,.........., appearing to be dishes
咁樣打斷唔流暢加unnecessary 最多level5

appearing to be dishes served to the emperor in palace => imperial cuisine

Time is short, year is gone -> How time flies.
注意兩句complete sentences 唔好用comma分開, google run-on sentences

Memories 唔用miss
I miss the time/ the moment......

睇得明、字裏行間有愛、真致、盡咗力

呢位level 1嘅同學唔使灰心，你喺人格、精神同思考上已經優秀過好多人，人有唔擅長嘅事物，亦一定有缺點，但係呢啲唔會阻止你成為一個值得尊重嘅成年人。請記住你寫文時面對困難仍然堅持嘅毅力，敢於嘗試去寫自己想寫嘅事所擁嘅勇氣，將呢份力量用喺你擅長同正確嘅事上邊，成就美德。

祝福你有個美好嘅未來。(唔好入毅進，你值得擁有更好嘅選擇)

見到初中的我，好理解到佢

Band3要靠自己

呢套嘢真心work
有D人去到IELTS 都係靠背, 靠揀嘢記
當然只限考試英文, 長期都係要浸

I needo speak to sombodi who can speaka Cinese

都有用難生字，算盡咗力㗎啦

Agger
學語言最重要就係踏出第一步去讀去講去聽去寫
欣賞佢呢份精神

仲有apart from

睇得出佢係用心寫
英文肯學就得
認真佢唔算差啦 識coach又識apart from
起碼好過班狗

Dyslexia not adhd

真
學語言最緊要夠膽試

侮辱咗 DSE Level 1 考生

準考證有得抄

如果問前途，咁答會唔會俾改卷果個話思想有問題，直接level 1

Life in Hong Kong, the “San Gong!” is the only winner. “San Gong” means: public housing, civil servants, public aid.

1: Public housing...
Rent just a little bit more than two thousand HKD and also ten years free of review. Legislative council members can live, and also MPS pt.25 civil servants ($51095) can live in public housing too!

2:Civil servants...
Even the requirement of jobs just only need primary 6 education but their salary are over 15,000 ! Their benefits are considered good (at least 14 days annual leave, free medical appointment, and also they earn public housing benefit)!

3: Public aid...
Whenever the economy is good, double pay will be the bonus! Whenever the economy declines, double pay will be provided for handling your trouble!

Fortunately, our college students are smart and they recognise their life goal... and set off for “San Gong!”. “San Gong” can support the important Seven things in life!

eat, drink, play, have fun, sleep, Buy a house, settle mortgage!

點解我睇唔明你講咩

San gong 係咩？新工？腥港？

點解用普通話拼音既？common terms黎？
我未聽過
同埋唔係好知想表達啲乜

香港生活，三公必勝！
(公屋，公務員，公援)

公屋…
交租二千幾，十年免審查！
議員又住得，pt.25又住得！

公務員…
小六嘅學歷，薪金都過萬！
福利都算好，公屋俾間你！

公援…
每當經濟好，雙糧當花紅！
每當經濟衰，雙糧道難關！

好在宜家大學生… 夠醒目！

認清咗目標… 向三公出發！
就可支持到生活… 七件事！

吃喝玩樂… 玩食訓！
買樓供樓租樓…

潮文黎？冇聽過
你上面篇野google translate?

同埋唔係好明
公屋+綜援，仲點做公務員
孖公夠啦

google translate + 自己修改
三公梗係唔可以同時存在
三公有一公已經贏